港鐵譴責有人在公眾活動期間不付費乘車

港鐵譴責有人跳閘機不付費乘車

#本地 港鐵譴責有人在公眾活動前後或期間不付費乘車。(8/30/22:27)

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

我譴撚責有公營機構假日唔撚開車
平時個個月壞車呀
屌你老母

個別事件啫

港人譴責港鐵在公眾活動前後停止服務

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

on9
佢都唔比人搭點比錢姐

Who care?

得到全港支持

現階段仲係調查當中 唔係可妄下評論

聽日係跳閘練習日

姐係平時跳得啦